其實，萬人接高鐵有冇得諗？

話說早個排返大陸探親，d大陸人問起香港咩事，大家眾所周知大陸新聞播d唔播d, 大部分既大陸人淨係知示威者出黎搞事，話示威者係想搞港獨，然後我鄉下話有幾百個超愛國既大陸人想落黎香港打9 d示威者，係兩三日前又聽講有福建人想落黎血洗

但係其實有某d大陸人eg我親戚，係我老豆講完政府做左咩之後佢地都好明白事理，知示威者唔係搞港獨，所以我就係到諗，如果我地有辦法可以令大陸人知真相，會唔會可以冇咁多大陸人落黎搞事？可以盡量避免11日北角發生既事？

所以我就諗，e家好多大陸人都係搭高鐵落黎香港，而高鐵又真係有個接車位，咁萬人接高鐵有冇可能可以令多d大陸人知真相呢？

推